Trump又又贏左...金仔比佢撚狗咁撚

ROCKET MAN
金仔同班左膠一定激到紮紮跳